印度17男輪姦聽障女童 上庭遭50名律師狂毆

印度真奈警方上周二（17日）拘捕17名男子，他們涉嫌連續7個月強姦一名12歲聽障女童。該批疑犯抵達法庭時，遭逾50名律師痛毆，情境更被拍下。律師公會更表明不會為這些被告辯護，亦反對他們獲得法援。

當時疑犯由法院大樓送往還押候審，警方認為案件具爭議，故將疑犯分成數批，分別護送出法院。不過，大批身穿白襯衫的年輕律師及法律系學生，在梯間堵截疑犯，蜂擁而上將他們打倒在地。部分人擋住欲阻攔的警員，其他人則拳腳交加，痛毆倒在地上的疑犯。

「法院不是警局，不是保障被告的地方！不要包庇這些罪犯！」有年輕律師高喊。有與警員爭辯的女律師直斥︰「要是你們在這之前就痛打這群人，事情就不會發生了。這些犯人現時坐在法院大樓內並笑着。」事件擾攘至晚上，警方才把全部疑犯護送離開。

暴力係解決唔到問題,
剪7晒佢地條j就岩架啦

笑左 個律師牌係咪打返黎

藍絲：暴徒，唔理性，破壞法治

打仔牌

咁都唔派返幾十個保護返個疑犯真係on99
有嘅話分分鐘係個五十個廢青比人拉

畀錯負皮